到依一刻重支持政府同警察既人種

1）建制派 （選票利益）
2）黑警家屬 （人工）
4）黑社會 （收錢？）
5）既得利益者（做大陸生意，奶共藝人，靠自由行生意）
重有無

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

蠢到冇得救既政治冷感白痴

6）每日150個新移民

廢老廢中

無腦藍絲(大部分中國人新移民)

大中華賊

簡單來講係賤種
應該直送支那

有知識但脫離現實社會，睇野好表面嘅人

仲有好多無乜腦
只係單方面長期接收3/5毛洗腦資訊
hate speech/fake news嘅人

好多自私嘅既得利益者
收成期論嘅人

好食好住既中產

都有部分好食好住中產係反送中嘅